共產主義者怕學生運動，是反馬克思主義的

不嬲都話共產黨先係反革命分子

邊度共產主意？

真